終極和理非 200萬人一起自首會點?

會變成物理大發現
時光倒流

會支爆

非法集結
用彈射走你

你咪撚on9啦

為解決監倉空間不足問題
關係法下可能恢復死刑 ?

逐個排期行刑呀
未審先打五十

北上坐監

你弱智唔好當其他人弱智先得㗎